cc assembly 時間時姦

嗡緊乜尻呀！！！
你不如殺撚左我啦